連登已經開始被網軍入侵 留意字眼：邪教

基本上所有網軍灌水都會有範本同用字指南
近期兩個熱門post都話連登似邪教
依點令我非常不安
有合理懷疑已經有勢力人士開始咗工作
大家小心

推

所見略同 push